出租過既新樓同二手樓有咩分別？

中國土豪愛買二手樓？

其實唔係二手樓好過一手樓咩
起碼有人住過有d「人氣」，行入去都醒神d

哲學上係
二手好過一手樓
租左出去即變二手唔駛理一手樓空置稅

「人氣」呢個concept似係神學/神秘學

咁係咪會有神秘學魂魄

討厭新樓既偽豪宅裝修
情願買冇裝修既二手樓

即係一手樓租左出去先會較值錢？